李 亞 男 擇 偶 著 重 身 高 ： 一 定 要 高 過 我

【明報專訊】李亞男與楊秀惠昨日介紹無綫明珠台新節目，李亞男一時貪玩，將手銬鎖起來，幾經辛苦才解開。李亞男長得高大，拍劇時難找男拍檔配合，那麼選男友是否也很難？她說：「一定要高過我，黃長興也不合格；不過，我現時專心工作，也不想找男友。」她稍後會到湖南擔任《舞動奇跡》司儀，「希望明年可以參賽」。

楊秀惠緋聞男友孫耀威撞車傷及鼻子，她說：「我有致電問候，但助手接聽，若他在美容方面需要幫手，我一定會幫。」身為女友的她不嬲孫耀威只由助手接電話？她說：「我只是女性朋友，不是女友，只要他沒事，我便放心。」

記者：楊敏麗

笑撚左

終極bin c

500萬港幣可以當1cm。你有無

揀男友就高大 但揀老公都係睇錢份上

王祖藍真係勁，樣又衰人又矮都娶到人又靚又高自己成個頭老婆

李阿男都好似有175
人又靚
又華姐
又高
對敗仲要正撚到

講緊人工高姐

今天的我打倒昨天的我

男朋友要高，老公要有錢

無答錯喎

耶撚就算鳩數啦
劣質宗教

其實唔係好差姐

楊秀惠緋聞男友孫耀威撞車傷及鼻子，她說：「我有致電問候，但助手接聽，若他在美容方面需要幫手，我一定會幫。」身為女友的她不嬲孫耀威只由助手接電話？

記者理解錯，正確標題應該係

李亞男擇偶著重薪高：一定要高過我

點解d人仲可以以為李亞男為左錢?
知唔知 李亞男 同 王祖藍 一齊個陣
李亞男家底仲好過王祖藍好多
李亞男屋企都算係有錢人家黎
當年李媽 係反對 李亞男 揀 王祖藍
覺得佢搵唔到錢

仲要當年一齊個陣, 王祖藍 根本就無人識佢
成件事就係 佢地一齊左, 王祖藍 先紅,
之後先勁過老婆

如果要講,我寧願相信話 李亞男 係les
揀 王祖藍 做煙幕
多過話係為錢
因為李亞男自己都好有錢

男友=\=老公

黃祖藍>>>>>>>>>>>黃長興

認真魔人
支那李亞男都有護主犬？

講返個事實出嚟都打手？都護主犬？

想像唔到佢地點扑野

我剩係知佢兩個上大陸d類似清談節目
王祖藍講到明自己好想要小朋友
但李亞男就話唔想要
所以我都幾奇怪佢點解揀王祖藍
btw 王祖藍係上左大陸先紅
樓上個巴打講得不冇道理

連登憤青不願面對既事實
成日話要米8高 靚仔 有錢先溝到女
而家比個矮仔 樣衰 窮（當時）食到件女神
自己就只可以坐係部電腦前面劣鳩 心理緊係唔平衡

對腳真係

咪玩啦 唔撚理李亞男本身有無錢,
就算佢乞開食以佢華姐身份人又高又靚想搵個靚仔有錢人幾咁易
講到為錢而同王祖藍一齊果啲

認你老母真魔人

屌

王祖藍當有人識，但只限香港，亦都唔紅
呢pair 絕對係真心
你識祖藍個人你就知佢有幾聰明

上逍出連登都要屌柒人，連登仔可唔可以唔好咁戇鳩？

王祖藍初出道，佢老母仲係恆安邨做茶記

王祖藍以前撚有錢咩

有邊個靚女唔係嫁有錢佬？

郭羨妮同蔡少芬算唔算?

我諗起千雪bb 個廣告

呢D先醒
明明自己係矮既基因搵個高既老婆，
將來D囝囡同後代子孫都可以拉高返！

唔似得好多高人偏偏鐘意「電燈柱掛老鼠箱」，
溝都D種矮曬

王祖藍好明顯係叻在把口啦
男人風趣幽默識講野都好重要！

兩樣都係一個高一個矮 有咩分別

我都係咁諗

好嘔心，

咁都要問

屌你班護主犬 依家批評緊佢昨天的我打倒今天的我 個個出黎爭住柒

你遲下娶老婆係咪肯定樣靚波大

個個都話個老婆要係處
又要有波有籮 真女神
但係現實就

男人有才華有口才有錢最重要

Bin到啪啪聲

唔知點解諗起佢抱住王祖藍玩龍洲掛鼓

我愛你 d錢

王祖男都幾高，無問題

人地王祖藍依家有自己公司 幾矮都唔緊要啦

樓上個個講得啱
根本係李亞男家族係大陸有人脈
先搭路比王祖藍上去發達
點會係貪佢啲錢呢

唯一解釋 耶教真係好大力量

如果我係王祖藍就日日翻教會感謝上帝

我受埋洗都得

王祖籃球場

睇錢份上

真愛黎，李亞男係大波星人後又一正女

冇圖

真愛

屌...個腦即時浮現李亞男抱住王祖藍玩69

BTW 諗起 渡瀨晶有套片又係同個矮仔男優拍

嫁個死矮仔

同個細路扑野

真係咁有錢就唔洗成個婚禮prewedding俾人當電視廣告咁sponsor宣傳啦

其實好多明星都襯結婚R贊助

不過佢地真係好徹底
差d連底褲都show埋出黎俾人睇
其他星起碼prewedding都係自己收收埋埋

批評佢啲咩唧
如果佢以前話同老公挨窮唔緊要但又嫁入豪門就話屌佢啫
而家人哋明明降咗格要求低咗咁多喎，仲有咩好批評

大陸興咁樣所以佢地習慣咗掛？！
Angelababy同黃曉明佢D

dadadede精靈樂園

李亞男都靚女？

揾個高大有錢又唔撚得 揾個矮仔發憤圖強嘅又唔撚得

不嬲連登仔覺得唔揀佢地就唔撚得架啦

巴打食開咩正菜
分享下

李亞男唔靚，我諗得番桂輪美

有咩好鞭？感情愛好不嬲可以成日變嫁啦

呢啲鳩嗡嘅姐
要求隨時都會變啦
人地一句話 王祖藍感動到佢 呀都得啦，到時你地有咩好講
想bin c?難啲囉

溝女，性格重要過聰明

李亞男點講都唔係好靚女
叫做OK

王祖藍個樣好過海富班巴打喇

又有相睇

劉醒！

依加咪比王祖藍溝矮啲種
你真幽默

依家咪講緊王祖藍醒囉，
幽默兄！

係街撞過蛆藍兩次
都係西口西面 見d途人同佢hi都唔彩人

已經覺得呢個人好撚扮野

屌 出街都要應酬 偽人都係人啊大佬

其實一直都知祖藍聽明
但睇過跑男更SHOW到佢有幾聰明幽默
真係溝女唔難 把口令人高潮

但張晉都算靚仔

但係李亞男同王祖藍拍拖個陣王祖藍都未上大陸做野，都未紅個陣

有D假咁囉
結婚唔一定要生B
但佢地咁懸殊就鬼鬼地

所以話女人講野信唔過